佢老美倒V中

傻傻地

侵侵出黎9 up兩句嘛

V定倒V

屌 頭先想沽張過夜 差啲禁埋制就見到升到火箭咁 真係差一秒